韓狗劣過支狗好多，日本係亞洲最後希望

睇完2002世盃死仆街韓狗雜種真係駁唔到